monitor 项目说明
==============

部署环境
----
----
1. JDK: 1.6_x 最好采用最新版本的JDK
2. Tomcat: 6.x  请不要使用tomcat5.5的安装版
3. 数据库: 支持SQL Server和Oracle, 如果需要切换数据库请看后面部分: _更换数据库环境_
    + __SQLServer__:    修改oracleDriver_mssql2005.properties 中的配置
    + __Oracle__:   修改oracleDriver.properties 中的配置